藍絲老母迫做全民檢測

如題點搞

老母都反抗唔到
你仲有得點搞

Fake test

1. 登記完取消
2. 登記完唔去
3. 登記完改時間

你send 呢d 野俾佢睇，如果佢仲想做，我建議你帶佢驗智力。

一話唔做就起曬鋼
一定日日俾説話我聽

老母啫
咁大個仔打老母都要人教

咪唔做囉驚閪

行得正企得正，無乜出街，做乜撚？

樓主要呀媽幫你沖涼？

你話檢咗，佢吹得你漲？

可以點fake 9佢話去咗

出去食個早餐，話做完咪得

Push this 再俾個插鼻gif佢睇
見到都痛

真係插咁深？

係 見到都痛

屌俾咗佢睇啦冇撚用

咁你唔迫返你老豆口爆你老母

直接同佢講話登記左咪得
到時咪話做左就搞店

咁大愛？其實測黎真係無乜用，又唔係講緊大疫苗

細蚊仔

nasopharyngeal swab係要夠深先準，唔夠入等如撩鼻屎

戴耳機囉

自己比幾百出私家做掉個報告去你老母塊面到啦

我都係咁同佢講佢就話我乜都反政府

仲衰
佢會話有免費做咩唔做

應承佢，登記埋
當日出埋街

之後去行街睇戲食飯

有幾難

唔做咪唔做囉
仆街啦叫佢

你理撚得佢者，佢要驗咪驗比佢睇囉，又唔駛佢比。
上得連登都唔細啦，仲咁聽老母話？
一係逃避，一係反抗，一係接受
自己揀。

照耳鼻喉插條軟管識轉彎都唔舒服啦
一支棒硬插痛撚死

自己搵太空卡又好想 搵frd能好
msg自己依段
醫院管理局：閣下最近的深喉唾液檢測結果呈陰性反應。（請勿回覆）
個人名Save做咩 HA_Notice
再昆你老母喺出面做完

你真係想做既，去預約普通科門診做一次深喉，50蚊等1日搞掂。之後同你老母講你見有啲唔舒服等唔切全民檢測自己去咗做先。

不過都係果句，自己老母都搞唔掂死咗佢好過

連登好多中學生

一人藍 腦⋯⋯⋯

咁都要開 POST 真係好撚垃圾

有咩咁驚？

1. 根本唔洗解釋咁多，企硬一句唔做就得。你係有能力說服到佢嘅話，一年前都已經說服咗佢啦

2. 你係比較淋唔敢反抗既，就唔好提起。佢主動問起就話得閒先搞。

幾歲？仲要聽智障藍屍老母講？
你仲yap緊片呀？

中學生又點，牛高馬大唔通佢綁到你去，佢日日ee哦哦咪屌佢囉

用美國貨，自己做，準過支那嘢多多聲，半個鐘有結果

我諗住fake 9佢要去做咗
費事同老母關係搞到咁僵

岩呀 扮做完就算

咁唔做咪唔做
就係咁簡單
你理佢做乜

比佢拎到你老母dna, 要心肝脾胃既時候, 發現你老母年紀大, 就會搵你

我都阻止唔到佢去驗

唔比家用囉
再唔係攞人地嘅比佢睇

大學生點俾家用

咁驚西咩 唔通唔做佢趕你走

俾說話你聽又唔會死嘅，咪有得佢講

都咁大個喇，少少野話事都要睇老母頭

所以最好嘅方法就係扮去咗
咁佢就唔會再煩我

第一，你個prevalence可以好低，個test sensitivity未知，但睇文獻都係70%左右。同埋呢個只係約數，你唔同採樣方式，sensitivity都有唔同。
你咁的情況下，就算你驗兩次，個positive prediction value亦唔一定可以被接受。

第二，你驗完可以即刻中招，驗來做乜春？每隔十日比佢篤一次？傻的嗎？

第三，驗到有隱形咁又點？捉佢去隔離定咩？你有咩方式去降低佢體內病毒含量？降唔低咁又點？

第四，你咁撚多人集中嚮一個地方，你咪又係傳播肺炎？

第五，亦係最重要。你中共真係信唔過。完

費事同佢搞到咁僵姐

佢唔理呢啲嘢總之免費就可以去做佢覺得

打鳩佢 完。 將屋企啲碟佢面前一隻一隻扔落地下
扔晒就搵其他嘢扔

咁你食屎啦

樓主你仲飲緊老母人奶？

反咪反
依家唔撚反得？

岩岩先係屋企拍曬檯, 屌鳩佢一驗就害仔女,
唔知阻唔阻到, 鬧左先

佢會屌9返我
姐係各執一詞

支那老母？

你唔去咪得

係
不過嚟咗香港廿幾年

離家啦，屌

連老母都唔敢反抗，唔死都冇用

垃撚圾樓主

反抗咗好多次啦屌
係佢蠻不講理
我係費事同佢嘈姐

總之我就一定唔撚會去做

反抗咗又點迫你去檢測呀？

班死毒撚都可以打死都唔出街搵工日日打機，你件垃圾連唔去檢測都做唔到

試下唔交家用，迫到你老母都唔去檢測

大學生

你出錢囉

秒 樓主自己反省吓

以為中一二 原來大學生廢到

咁就得啦！而家係佢踩到上心口，迫你去檢測，點都要企硬。鬧僵咗都冇辦法，又唔係你要嗌交。

係
多謝各位意見
有d嘢唔係俾人迫就要屈服

你自己比錢做口水咪得

做口水dna會唔會送中

唔會 你搵私家做 印象中都係250$
仲可以大聲屌返老母話你個個測試準D

求推介
係咪間間都有得做

之前連登有表 我都冇去做 只係睇過
唔知其他巴打有冇KEEP

搵到了
深喉唾液RT-PCR核酸測試

樂善堂
(按此預約：九龍城 | 旺角）
$250 包括醫生諮詢服務、檢測費用（由公共衛生化驗服務處化驗）、測試及化驗報告

250$搞掂你老母

做咪做
有咩問題

預約完，果日出去睇場戲咪扮測左囉
結果無咁快知架嘛

拖得1頭半個月都無結果寄返俾你
咪屌鳩個政府整唔撚見左你個資料囉

錯
你都要查返果間私家
到底係自己做，定係收到樣本 send 出去俾人做

總之搞掂老母話自己有檢測就得
同藍c唔使講咩理由

連老母都反抗唔到，咁你不如乖乖做順民算啦

家用定檢測？

可以點撚樣逼

Thx ching 有用
嚇到say no

老母心目中
免費先係重點
準唔準wfc

可能佢老母用政治因素，多過檢測有無用。
對佢嚟講係政治檢測。
👵🏼：唔做就係黃屍

檢測佢老母咩檢檢檢

比錢出去做囉

I know that fucking feel

錫啖老母，然後話要去做測試
如果我中左你就你密切接觸者